# Geoscan

<p align="center">
  <img src="geoscan.png" width="350"/>
</p>
## Запуск
Для старта программы под Windows запустите ```run.bat``` <br>
Используется библиотека JOGL. Информация по ее настройке [здесь](https://jogamp.org/wiki/index.php/Setting_up_a_JogAmp_project_in_your_favorite_IDE)

## Использование
По-умолчанию загружается строка "1, 2, 4, 2, 1, 5, 4, 7" <br>
Для выбора другого массива высот укажите файл с данными через **File->Set_file** <br>
Пример файла: **data.txt**<br>
Если вы обновили строку в файле, сохраните его и обновите изображение через **View->Reload_file** <br>

## Управление
Управление производится мышкой<br>
Повороты - при зажатой левой клавише. Приближение с помощью колесика
